# circles
Узор состоит из m (2..10) окружностей, заданных своими координатами центров (х, у) и радиусов r. Найти наибольшее количество окружностей, центры которых лежат на линиях первой окружности.
Формат входных данных
В первой строке число m – количество окружностей, в следующих m строках – центр х, у и радиус г каждой окружности/
Формат выходных данных
Одно число – количество таких окружностей.
